KPOP口罩簽售會

中國人：要求周子魚及其成員道歉

要求K Pop給狗朋友道歉

哩隊好似有大陸妹

其實邊隊

金昭希都56==

要呢個就夠

浪費有限資源既G

戴左口罩唔認得==

昭希都幾令

想同佢打車輪

我都想

唔識…

Sorry lor

認真 邊隊野黎？